香港人！撳錢！！

如果唔中意嗌加油，可以試下嗌撳錢。
可以一齊嗌之餘，又有文宣既作用。
大家繼續一齊撳撳撳，撳撚曬d錢出黎！！！

唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

嗌五大訴求最重要

推
加油間唔中嗌幾下就算喇
真係嗌番啲訴求/ 行動 (eg. 818維園見/ 撳錢) 會好好多

因為現場見，嗌某d口既時候會比較冷淡
而嗌香港人加油既時候係最熱心同齊心
不過我覺得嗌加油又好似冇咩意思，所以諗可唔可以嗌「撳錢」黎代替。

我今日有試嗌香港人撳錢，附近有人會笑再一齊嗌
但始終好多人都係嗌加油，好快就蓋過左
但算係個好開始，keep住同幾個人嗌 好快就識

差d唔記得咗